數碼通高層有野講

有冇人FC 係咪數碼通嘅人？

抵制數碼通 我要訂i瘋

心理學分析 - 文宣方向

電話: 96871401

呢條友聽講就黎轉公司喎
係咪臨跳糟想跣smt一獲

唔係聽講，係事實會轉公司，FC ed

marketing agm 啫。。。第四把膠椅就吹大咗嘅

已FC，係數記人

以前做數記mkt，樓上係有N把膠倚
但呢條小蟲黎，數記做AGM零牙力

啲更年期臭閪女人真係有樣睇

零牙力零夠未？冇就冇啦 學埋d蝗国人表達方式 冇個樣整個樣